{
   "Action" : "操作",
    "Add" : "增加",
    "Add a %type% document" : "增加一个 %type% 文档",
    "Add a correction" : "新增批改",
    "Add a criterion" : "新增标准",
    "Add a criterion" : "Add an INNOVA criterion增加一个INNOVA标准",
    "Add a document" : "增加一个文档",
    "Add a new" : "信息/标准",
    "Add at least one document" : "至少增加一个文档",
    "Add comment" : "增加评论",
    "Add grading scale" : "+ 评分表",
    "Addressed requests" : "处理请求",
    "Allow comment in correction" : "建议发表评论",
    "Allow correction deny" : "允许学生感觉不正确时，上报此批改.",
    "Allow drop in review" : "允许每个人在复审文档时下载.",
    "Allow rich text" : "富文本框",
    "Allow student to see his copy whereas the copy didnt received the expected number of correction." : "允许学生察看它的副本，即使副本没有得到期望数量的批改.",
    "Allow upload" : "上传文件",
    "Allow url" : "网页链接",
    "Allow workspace resource" : "课程空间资源",
    "Already reported" : "已报告",
    "Appreciation" : "应用",
    "Are you sure to want to close this collecticiel" : "确定关闭此群件 ?",
    "Are you sure to want to delete this document" : "确定删除此文档 ?",
    "Are you sure you have done?" : "确定您已完成此操作 ?",
    "Are you sure you want to delete the %number%" : "确定删除 \\#%number%",
    "Are you sure you want to do this?" : "确定要这样做吗 ?",
    "Assessor" : "检查员:",
    "Author" : "作者 :",
    "Auto close opened drops when time is up" : "当下载期限结束时，自动校验未完成的副本.",
    "Average validated corrections" : "批改平均值 :",
    "Awaiting" : "正在等待",
    "Awaiting for correction copies" : "完成的副本正在等待批改",
    "Back to corrections" : "返回批改",
    "Cancel" : "Cancel取消",
    "Cancel request" : "取消请求",
    "Cancel request for comment" : "取消评论请求",
    "Cancel request for review" : "取消复审请求",
    "Change" : "变更",
    "Change scale" : "变更评分量度",
    "Choose a date" : "选择日期",
    "Choose a resource" : "选择资源",
    "Choose at least one type of document" : "至少选择一种文档类型",
    "Choose at least one type of ranking" : "至少选择一种评分类型",
    "Choose current phase" : "选择当前阶段 :",
    "Close unterminated drops" : "校验未完成的副本",
    "Closed" : "关闭",
    "Closed collecticiel" : "群件尚未打开.",
    "Comment" : "评论",
    "Comment Auto" : "自动评论",
    "Comment evaluation" : "评论",
    "Comment submit student" : "提交评论",
    "Comment transmission" : "评论转发",
    "Comment validation" : "检验此评论",
    "Commented document" : "将评论形成文档",
    "Commented document modal" : "评论应用交流",
    "Comments add" : "新增评论",
    "Comments list" : "评论列表",
    "Comments on" : "评论 - 评估",
    "Common" : "普通",
    "Common information" : "普通信息",
    "Complete Corrections" : "批改已完成",
    "Complete collecticiel" : "完成群件",
    "Complete my copy" : "我完成的副本",
    "Complete my correction" : "我完成的批改",
    "Condition" : "条件",
    "Confirm and finished" : "确认并完成",
    "Confirm delete" : "确认移除",
    "Confirm the correction delete" : "确认移除副本.",
    "Confirm the correction report" : "校验批改报告",
    "Copies being evaluated" : "副本开始评估",
    "Copies evaluated_" : "评估副本",
    "Copies evaluation finished" : "完成评估的副本",
    "Copy detail" : "副本详情",
    "Copy n??%number%" : " \\#%number% 副本",
    "Copy of %firstName% %lastName%" : "%firstName% %lastName% 的副本",
    "Corr." : "批改",
    "Correct a copy" : "批改一个副本",
    "Correct an evaluation requires authentication. Please login." : "批改一个评估需要登录，请登录.",
    "Correcting a copy" : "批改副本",
    "Correction" : "批改",
    "Correction by %firstName% %lastName%" : "批改人 %firstName% %lastName%",
    "Correction denied" : "批改拒绝",
    "Correction number %num%" : "批改号 \\#%num%",
    "Correction of your copy" : "您副本的批改",
    "Corrector" : "检查人:",
    "Create" : "创建",
    "Criteria" : "标准",
    "Criteria number" : "标准的数量没有限制.",
    "Criterion information" : "信息和符号",
    "Date hour" : "日期 - 小时",
    "Dated" : "文档删除日期",
    "Deal Pending" : "处理挂起",
    "Deals Pending" : "处理挂起",
    "Delete" : "删除",
    "Delete a copy" : "删除一个副本",
    "Delete a criterion" : "删除一个标准",
    "Delete a document" : "删除一个文档",
    "Delete copy" : "删除副本",
    "Deleted drop" : "副本移除",
    "Deny correction" : "拒绝此批发",
    "Deposit phase" : "下载阶段",
    "Deposit phase of the %dropzonename% evaluation" : "下载阶段 %dropzonename%",
    "Details of your copy" : "副本详情",
    "Diplay corrections to learners" : "显示学生的批改.",
    "Display" : "显示",
    "Display notation message to learners" : "显示学生成功或失败的消息.",
    "Display notation to learners" : "显示学生得分",
    "Do nothing" : "不要在这些副本上做任何事。 ",
    "Do you want to valid all drop started but not validated yet ?" : "要自动验证已启动的未完成副本吗 ?",
    "Document invalid" : "无效文档",
    "Document n°%count%" : "文档",
    "Document type allowed" : "允许的文档类型",
    "Document commented" : "已处理请求",
    "Document invalid" : "文档失效",
    "Document not commented" : "未处理请求",
    "Document n??%count%" : " \\#%count% 文档",
    "Document received" : "已得到的文档",
    "Document type allowed" : "允许的文档类型",
    "Document unreadable" : "不可读文档",
    "Documents" : "文档 :",
    "Documents added  the copy" : "文档增加到文本",
    "Doubloon" : "Doubloon",
    "Drop by" : "提供人 :",
    "Drop have been unlocked" : "副本已解锁.",
    "Dropzone progress" : "您的评估进度",
    "Edit a criterion" : "编辑一个标准",
    "Edit evaluation" : "编辑此评估",
    "Empty field warning" : "警告: 一些字段非空. 点击 \"增加\"按钮. 只有非空字段以上的文档才会被集成进行副本之中.",
    "End allow drop" : "结束下载期",
    "End review" : "结束互评期",
    "End allow drop" : "结束下载期",
    "End review" : "互评结束",
    "Entirely" : "完作",
    "Error document" : "错误文档",
    "Established on" : "副本呈现于 :",
    "Error document" : "错误文档",
    "Evaluation": "评估",
    "Evaluation %dropzonename% opening" : " %dropzonename% 评估下载期",
    "Evaluation Appreciation": "评估",
    "Evaluation Criteria" : "互评标准",
    "Evaluation criteria" : "评估标准",
    "Evaluation criterions" : "评估标准",
    "Evaluation finished" : "评估已完成",
    "Evaluation not started" : "评估还没有开始.",
    "Evaluation document modal" : "和学生交流评估情况",
    "Evaluation finished" : "评估已完成",
    "Evaluation for documents" : "此群件中的文档将被评估.",
    "Evaluation not started" : "评估还没有完成.",
    "Evaluation submit student" : "评估提交",
    "Evaluation transmission" : "评估转发",
    "Evaluation type" : "评估类型",
    "Examiner" : "Examiner检查者",
    "Examiners" : "Examiners检查者",
    "Examiners Instructions" : "检查者指令",
    "Expected total correction" : "每个副本期待评估次数.",
    "Finished" : "Finished on完成于 :",
    "Finished! Patience your copy is being corrected." : "已完成的! 耐心些: 您的副本正在被批改.",
    "Finished! You have realized the nb corrections expected. Patience your copy is being corrected." : "一: 已完成的! 耐心些: 您的副本正在被批改.|一些: 已完成的!您已经批改了期待的 %count% 副本. 耐心些: 您的副本正在被批改.",
    "Force comment in correction" : "Make the comment compulsory强制评论.",
    "Free text" : "文本",
    "From %startDate% to %endDate%" : "从 %startDate% 开始到 %endDate% 结束",
    "Global comment" : "全球评论:",
    "Good" : "优秀",
    "Grade" : "得分 :",
    "Grade attribuated" : "奖励得分 :",
    "Grades were recalculated" : "得分已被重新计算.",
    "Help on peerReview mode" : "互评帮助模式.",
    "Here is the list of documents which you must correct" : "这是你必须批改的文件列表。您的批改取决于以下标准 :",
    "Here is the list of the corrected documents" : "这是批改后的文件列表:",
    "Hidden folder for \"%dropzoneName%\"" : " \"%dropzoneName%\" 的隐藏目录",
    "Instruction" : "指令",
    "Info ratingScale" : "应用信息",
    "Instruction" : "指令",
    "Instruction Innova" : "指令",
    "Instruction_" : "指令",
    "Instructions for examiners" : "检查者的特别指令",
    "Insufficient" : "不充分",
    "Invalidate" : "作废",
    "Invalidate all corrections" : "作废所有批改",
    "Invalidate this correction" : "作废此批改.",
    "Invalidated" : "已无效",
    "Just save" : "不保存重新计算.",
    "Keep this correction scored zero" : "保存此副本为 \"0\" .",
    "Last correction" : "最后批改于 :",
    "Last open" : "最后打开于 :",
    "Learner" : "Learner学生 :",
    "List of copies" : "副本清单",
    "List of corrections" : "此副本的批改清单",
    "List of corrections made by %user%" : "用户 %user% 所做的批改清单",
    "List of examiners" : "主考人清单",
    "Made by" : "Rendered by提供人",
    "Make my copy" : "Render my copy提供我的副本.",
    "Minimum score to pass" : "成功的最小得分 (out of 20).",
    "Modify add or delete criteria will affect this corrections if you recalculate the note on it." : "修改、添加或删除标准只会影响新的批改。如果要计算旧的批改，你必须重新计算得分.",
    "Must be after end allow drop" : "必须在下载期结束后进行",
    "Must be after start allow drop" : "必须在下载期开始后进行",
    "Must be after start peer review" : "必须在互评开始后进行",
    "Must be an integer" : "必须是整数",
    "Must be before end allow drop" : "必须在下载期结束之前进行",
    "Must be before end peer review" : "必须在互评结束之前进行",
    "Must be before start peer review" : "必须在互评开始之前进行",
    "Need to be the author" : "你必须是批改操作的执行人",
    "Name" : "名称",
    "Name of document" : "文档",
    "Need to be the author" : "您必须是此批改的执行者才能进行此操作",
    "Next" : "下一个",
    "No copy waiting for correction" : "没有等待批改的副本.",
    "No action allowed" : "没有允许的操作",
    "No copy waiting for correction" : "没有等待的批改.",
    "No copy was made" : "没有提供的副本",
    "No correction" : "无批改.",
    "No document associated" : "没有关联的文档...",
    "No document type allowed" : "没有允许的文档类型",
    "No read comments" : "没有可讯的评论",
    "No return recept" : "没有返回的感受",
    "No review" : "无复审",
    "Not Transmitted review" : "没有转发的评论",
    "Not at all" : "并非全部",
    "Not finished" : "未完成",
    "NotAllowToAddAnyDocument" : "此群件还没有被打开",
    "Notation Max" : "(/",
    "Notation appreciation" : "Handle the notation",
    "Notation validation" : "发送",
    "Note assigned depends on the following criteria" : "评分依赖下列标准 :",
    "Note that you will assign depends on the following criteria" : "注意评分依赖下列标准:",
    "Notifications" : "通知",
    "Notify on drop" : "y当有人下载副本时通知评估管理员.",
    "Number of validated corrections" : "作废的批改数量 :",
    "OK" : "确定",
    "Open" : "打开",
    "Parameters" : "设置",
    "Participant" : "参与人",
    "Participants_" : "参与人 :",
    "Participate in an evaluation requires authentication. Please login." : "参与评估需要身份验证. 请登录.",
    "Peer Review is starting in %dropzonename% evaluation" : "%dropzonename% 互评阶段",
    "Peer review criteria" : "互评标准",
    "Peer review evaluation" : "学生互相批发. (互评)",
    "Peer review phase" : "互评阶段",
    "PeerReview_helper_ideal_case" : "在互评时，当参与者的数量等于批改次数+1多倍时，被调查者在理想情况下将自己批改自己的副本.",
    "PeerReview_helper_ideal_case_example" : "例如：如果预期有两次批改，只有参与者人数为3人时，评估才会完全自治。（学生1更正2和3，学生2更正1和3，学生3更正1和2）.",
    "PeerReview_helper_other_cases" : "在其他情况下, <b>评估管理员<\/b> 在评估完成后，必须进行干预以添加缺失的纠正.",
    "PeerReview_helper_unlock_tool" : "备注: 一个工具允许管理员可以对至少批改过一次的副本进行\"解锁\". 他可以自己批改.它允许管理员避免创建所有预期的批改(e.g. 3)，如果一个副本没有批改. 此工具只有在评估 \"完成\" 阶段才有效.",
    "People that have a copy in this dropzone" : "用户已经在下载区下载一个副本.",
    "People will not be able to drop anymore" : "用户将不被允许下载/完成副本.",
    "Planification instruction" : "可以根据日期手动或自动开放评估.",
    "Planification peer review instruction" : "它分为几个步骤：允许下载副本开放评估，关闭下载期间开始互评，结束互评",
    "Planification peer review instruction" : "它被分为几个步骤: 根据下载数打开评估数。",
    "Planning" : "计划",
    "Please comment" : "请留下评论.",
    "Please complete text" : "请完成文本字段",
    "Please complete this field" : "请完成字段",
    "Previous" : "上一步",
    "Publication Title" : "发布",
    "Published" : "已发布",
    "Quality argument" : "数量参数",
    "Rating" : "得分",
    "Reason of reporting" : "报告原因",
    "Recalculate all grade" : "重新计算所有得分",
    "Recalculate the score" : "重新计算得分",
    "Recall instructions" : "指令说明",
    "Relevant documents" : "相关文档",
    "Remove report" : "移除此报告",
    "Remove report" : "移除报告",
    "Report" : "报告",
    "Report comment" : "解释为什么报告此副本.",
    "Report copy and close correction" : "报告此副本并关闭批改:",
    "Report reason" : "理由",
    "Reported" : "已报告",
    "Reported copy" : "已报告的副本.",
    "Resource" : "资源",
    "Resource selected" : "已选择的资源",
    "Request sent" : "请求发送",
    "Requests" : "请求",
    "Resource selected" : "已选择的资源:",
    "Retail copy of %firstName% %lastName%" : " %firstName% %lastName% 的副本详情",
    "Retry" : "重视",
    "Return" : "返回",
    "Return receipt choice" : "返回选择的加执",
    "Return to copies" : "返回副本",
    "Return to corrections" : "返回批改",
    "Review" : "复审",
    "Review on" : "复审",
    "Review state" : "复审状态",
    "Save" : "保存",
    "Save and continue" : "保存并继续",
    "Save and finished" : "保存并完成",
    "Save and recalculate all grade" : "保存并重新计算得分",
    "Save criterion" : "保存批改",
    "See Corrections" : "查看批改",
    "See copies" : "访问副本",
    "See copy" : "查看副本",
    "See copies" : "访问副本",
    "See copy" : "查看副本",
    "See correction" : "查看我的批改",
    "See corrections" : "查看我的批改",
    "See my copy" : "查看我的副本",
    "Select how copies will be corrected" : "选择副本将被批改的方式 :",
    "Select the types of documents that learners can make" : "选择允许学生上载的文档类型 :",
    "Sort by date" : "根据日期排序",
    "Sort by user" : "根据用户排序",
    "Selection" : "所有选择/未选择",
    "Shared list" : "共享标准列表",
    "Shared spaces" : "共享空间",
    "Sort by date" : "根据日期排序",
    "Sort by user" : "根据用户排序",
    "Sorted by date with reported drops first" : "根据日期排序，已报告的副本优先.",
    "Standard evaluation" : "老师批改副本.",
    "Standard evaluation" : "老师批发副本.",
    "Start %date%" : "开始于 %date%",
    "Start allow drop" : "开始下载期间",
    "Start evaluation" : "开始评估",
    "Start review" : "开始互评",
    "Started" : "开始于 :",
    "Started Corrections" : "批改开始",
    "The comment field is required please let a comment" : "评论字段是必须的. 请留下评论.",
    "The drop was deleted by administator" : "副本已经被管理员移除.",
    "The evaluation has been successfully saved" : "评估没有被成功保存.",
    "The peer review is not enabled" : "互评没有被允许.",
    "There are no evaluation criterion" : "没有评估条件.",
    "There are no evaluation criterionthe %number%" : "没有评估",
    "There are only nb days before the beginning of the peer review" : "one: 您的互评仅余一天开始.|some: 您的互评仅余 %count% 天开始.",
    "There are only nb days before the end of the peer review" : "one: 您的互评仅余一天结束.|some: 您的互评仅余 %count% 天结束.",
    "There are only nb days to get your copy" : "one: 您的副本仅余一天上传. |some: 您的副本仅余 %count% 天上传.",
    "There are only nb hours before the beginning of the peer review" : "one: 您的互评仅余一小时开始.|some: 您的互评仅余 %count% 小时开始.",
    "There are only nb hours before the end of the peer review" : "one: 您的互评仅余一小时结束.|some: 结束您的互评仅余 %count% 小时.",
    "There are only nb hours to get your copy" : "one: 您的副本仅余一小时上传. |some: 上传您的副本仅余 %count% 小时.",
    "There are only nb minutes before the beginning of the peer review" : "one: 您的互评仅余一分钟开始.|some: 您的互评仅余 %count% 分钟开始.",
    "There are only nb minutes before the end of the peer review" : "one: 您的互评距结束仅余一分钟.|some: 您的互评距结束仅余 %count% 分钟.",
    "There are only nb minutes to get your copy" : "one: 您的副本仅余一分钟上传. |some: 您的副本仅余 %count% 分钟上传.",
    "There are only nb hours to get your copy" : "one: 仅余一小时提供你的副本. |some: 仅余 %count% 小时提供你的副本.\t 增加或删除标准仅影响新的批改. 如果要更改旧的评分\t 您需要重新计算他们的分数.",
    "There are only nb minutes before the beginning of the peer review" : "one: 开始互评前仅余一分钟.|some: 开始互评前仅余 %count% 分钟.",
    "There are only nb minutes before the end of the peer review" : "one: 互评结束前仅余一分钟.|some: 互评结束前仅余 %count% 分钟.",
    "There are only nb minutes to get your copy" : "one: 仅余一分钟提供你的副本. |some: 仅余 %count% 分钟提供你的副本.",
    "This copy contain a denied correction" : "此副本包含一个拒绝的批改.",
    "This copy has been reported" : "此副本已经被报告.",
    "This copy has been unlocked by admin.(it did not received the expected number of correction)" : "这个副本已被管理员解锁. (它还没有得到期望的批改数.)",
    "This correction has reported abuse" : "此次批改有待纠正.",
    "This ends your correction and assigns zero to the copy. Are you sure you want to do this?" : "确定要用 \"零\" 分来结束您的批改吗?",
    "This field is required." : "该字段是必须的.",
    "Total copies_" : "副本总数 :",
    "To See" : "查看",
    "To add a return receipt" : "增加回执",
    "To be corrected documents" : "批发文档",
    "To display" : "显示",
    "To drop" : "评论",
    "To modify a review" : "更改或显示复审",
    "To post a review" : "发布复审",
    "To record" : "记录",
    "To see a review" : "查看复审",
    "To transmit" : "查看转发",
    "Total copies_" : "副本总数 :",
    "Total criteria column" : "列数",
    "Total grade" : "整体评分",
    "Type of evaluation" : "评估类型",
    "Unfortunately there is no copy to correct for the moment. Please try again later" : "不幸的是，这时还没有副本要批改，请稍后再试",
    "Unlock copy" : "解锁副本",
    "Type of document" : "文档类型",
    "Type of evaluation" : "评估类型",
    "Unfortunately there is no copy to correct for the moment. Please try again later" : "无需要批改的副本，请稍后重试",
    "Unlock copy" : "解锁副本",
    "Unrecognized type" : "未知类型",
    "Username" : "Pseudo",
    "Validate" : "校验",
    "Validate copies" : "校验此副本",
    "Validated document" : "已校验",
    "Very good" : "非常好",
    "Warning" : "警告",
    "Warning your peer review offers no criteria on which to base correct copies" : "警告:您的互评已提出标准来批改副本.",
    "Would you like to comment?" : "您愿意发现评论吗 ?",
    "You are about to delete a correction. This action is not without consequence." : "您将要删除批改. 这次操作并非没有后果.",
    "You are about to make your copy. This action is final. Are you sure you have done" : "您要提交您的副本. 该操作是可定义的. 确信您已经完成 ?",
    "You are about to make your correction. This action is final. The score is %grade%/20" : "您要提交您的批改. 该操作是可定义的. 您给的评分 : %grade%/20",
    "You are about to remove a report. What do you do" : "确定要移除报告嘛 ?",
    "You are about to report a copy. This action is not without consequence." : "您将要报告一个副本. 这次操作并非没有后果.",
    "You are about to report a correction. This action is not without consequence." : "您将要报告一次批改. 这次操作并非没有后果.",
    "You have already begun a correction." : "你已经开始了批改.",
    "You have an incomplete copy in progress" : "您有一个不完整的副本正在进行中.",
    "You have not made ??a copy. It is too late to take part in this evaluation." : "因您未提交任何副本. 太晚了而无法参加这次评估.",
    "You have not yet made a copy" : "您还未提交任何副本.",
    "You must have made ??your copy before correcting" : "在被允许批改之前请提交您的副本.",
    "You need at least one correction on the copy to unlock it" : "您至少需要对副本进行一次批改才能解锁它.",
    "You no longer have any copies to correct" : "您没有剩余的副本要批改.",
    "You ve already made ??your copy for this review" : "您已经为此评估提供了副本.",
    "You will be abble to do it later if you want" : "Remark: 如果你愿意的话，你可以以后再做",
    "You will reactivate a correction but the expected number of correction is already reached. Are you sure ?" : "你要重新修正，但修正的预期数量已经达到。您确定要这样做吗 ?",
    "Your copy has been saved" : "您的批改已完成",
    "Your correction has been saved" : "您的批改已保存",
    "Your modifications will only affect new corrections. For older, do you want to apply modification and recalculate grades" : "你的修改只会影响新的修正。你想应用更改并重新计算旧的批改等级?",
    "Your report has been saved" : "您的报已经被保存.",
    "allowDrop" : "允许下载",
    "allowDropAndPeerReview" : "允许下载和互评",
    "allowDropAndPeerReviewManualState" : "学生可以返回他们的副本，他们可以批改副本. (学生).",
    "allowDropManualState" : "学习可以提交他们的工作.",
    "awaiting for drop" : "评估已开始，等待下载.",
    "cancel_unlock" : "取消解锁",
    "common_explication" : "这个工具为学习者提供了一个空间来下载他们的文档以供评估.<br/>通过同行评议，教师或学习者自己可以做出批改.<br/>计划工具允许您管理不同的评估阶段, 手动或自动, 根据日期.",
    "awaiting for drop" : "评估已开始，正在等待下载.",
    "cancel_unlock" : "取消解锁",
    "common_explication" : "该工具为学生提供一个空间下载文档以便评估.<br/>批改可以通过老师或学生互评.<br/>计划工具允许您管理不同的评估阶段",
    "copy" : "副本",
    "copy authors" : "副本",
    "corrected copy" : "副本批改，评估完成.",
    "correction n°%nb_correction%/%expected_correction%" : "创建的批改 \\# %nb_correction% / %expected_correction% ",
    "corrections by user" : "用户批改的",
    "corrections were already created" : "one: 一个批改已经被用这些标准创建.|some:%count% 个批改已经被用这些标准创建.",
    "corrections_denied" : "根据检查者做出的批改已经被报告.",
    "created by a manager" : "由管理员创建",
    "criteria_explication" : "请在这里为检查者创建评估表.<br/>条件的数量无限制.<br/>你可以向检查者在评论框提出建议.",
    "default sort" : "默认排序",
    "default_criteria_comment": "评论",
    "default_scale_insufficient": "不满意",
    "default_scale_satisfying" : "满意",
    "default_scale_very_good" : "非常好",
    "drop provided" : "副本下载",
    "drop_info" : "每个增加的文档将自动保存. 完成时点击底部 \"完成\" 按钮. 否则的话将视为未提供副本.",
    "dropzone_edit" : "编辑",
    "dropzone_startedNotValidatedYet_infos" : "这些副本必须和那些已经开始下载文件但还没有点击 \"完成\" 的人一起批改他们的副本. 如果您不做任何事情，这些副本将不会出现在被批改的副本列表中.",
    "expected_total_correction" : "学生必须满足三个条件来验证评估:<br/>- 他必须提交文档副本.<br/>- 他必须批改 N 份其他的副本.<br/>-  他的文档副本必须批改 N 次.<br/><br/> 随机抽取匿名文档副本以供批改.",
    "failMessage" : "失败的消息",
    "file" : "发送文件.",
    "file_type" : "发送文件",
    "finished" : "评估完成",
    "finishedManualState" : "评估已完成. 没有人可以再参加.",
    "formatDatetime" : "Y-m-d H:i",
    "fully corrected copies" : "已完成的评估",
    "he drop was deleted by administator" : "副本已被管理移除.",
    "innova_collecticiel_common_form_instruction" : "指令",
    "innova_collecticiel_criterion_form_instruction" : "指令",
    "innova_collecticiel_form_name" : "评估名称",
    "loading" : "正在加载...",
    "manualPlanning" : "手动",
    "nb correction remains" : "one: 您还有一份副本要批改以完成此评估. |some: 您还有 %count% 份副本要批改以完成此评估.",
    "nbDocumentsInThisEvaluation" : "one: 您已经提供一份可供评估的文档. |some: 您已经提供 %count% 份可供评估的文档.",
    "no" : "否",
    "no document added yet" : "无增加的文档",
    "no reported copies" : "无报告的副本",
    "noCopyExpectedCorrection" : "one: 无已评估副本.|some: 没有副本达到 %count% 的标准.",
    "noCorrectionExeption" : "无有效批改",
    "noEvaluation" : "无评估",
    "notStarted" : "未开始",
    "notStartedManualState" : "评估还没有开始.",
    "notation" : "标记",
    "number of Report" : "报告的数量",
    "number_of_denied_corrections" : "检查者已报告的副本数量.",
    "only reported drops" : "仅已报告的副本",
    "peerReview" : "互评",
    "peerReviewManualState" : "学生可以批改副本（学生互评）.",
    "ratingScale" : "评分标准",
    "recalculate_helper" : "如果开始批改时，已删除标准，将变更分数，如果增加新的标准时，将默认为0.",
    "reportComment" : "报告评论",
    "resource" : "课程空间资源.",
    "resource_type" : "课程空间资源类型",
    "revalidate" : "使生效",
    "scheduleByDatePlanning" : "根据日期",
    "sort by reported" : "已报告",
    "successMessage" : "成功的消息",
    "text" : "富文本框",
    "text_placeholder" : "您的文档标题",
    "text_type" : "富文本框",
    "tools" : "Tools工具",
    "unlock user" : "解锁",
    "unlock_all" : "全部解锁",
    "unlock_user_tooltip" : "解锁用户，允许他察看他的副本而无须申请批改.",
    "unlocked user" : "解锁用户",
    "unterminated drops" : "未完成副本",
    "url" : "网页连接",
    "url_placeholder" : "http://...",
    "url_type" : "Weblink",
    "user" : "用户",
    "waiting for correction" : "等待批改",
    "was reported" : "已报告",
    "yes" : "是"
}
